［原創iq題］有咩飲品二月個陣好孤寒？

保證高質
三頁開估

負評左先

偏見

咩職業既人二月好孤寒？

撚知咩

pornstar
因為二孤二孤

膠都廢事俾

屌你老母

蟻多嬲死象

守門員

木鹿大王

全錯

No

陸高遠

九唔搭八

見到你上個post

有12個正皮

樓主答案好唔過呢個死全家

笑咗thx

點解仲有人答呢條垃圾d iq題

陽光

因為少左幾日。

bye